有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（52）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

喵喵正皮留名

禾系新人

Bye

好惡

早晨公海

Lm

串

我最初臉紅

屌 我講我訓教

現在雙眼通紅

你會咁早瞓覺㗎咩？

瞓都屌

再幼稚還是覺得戀愛如夢

我再不面紅

未ready好呀

但願不再衝動

愛到入城大也分開

預計之中

然而我越說越激動

原來你地仲未瞓

小王子

這失戀感覺

羅賓bb
不過我想瞓了

好啦 早啲抖

我想落街買野食...

你都係

18C

怎形容

真係訓

塵巴

真係信

大志絲

屌 啱啱比人撚咗獲

做乜

LM

樹

又loop隱形人

做咩

又諗番以前啲嘢
不過軒啲sidetrack真係好正
loop緊佢啲sidetrack

我成日回望啲19過去

佢啲歌正又真嘅

4點 有早餐

明知長流細水想法太荒謬
林若寧啲詞

終於等到！

我tg bio

你落街買？我沖曬涼唔想落去

佢唱慢歌聽到好舒服 放鬆個人

係呀 再等多陣先去
費時咁早食咗陣間又肚餓

係 成日聽到喊

我今日食咗一餐 又想食野但又想瞓

聽到怎麼可前排已經喊到喊唔出了

個肚一直叫治肚先

唔好成日咁sad 個人好辛苦㗎

好想食早餐呀怕肥

我都想唔咁sad真係好辛苦

瞓覺就唔使食

出街好 打機好 分散自己注意力

去咗烚蛋 頂唔順

留名

夢

艾b咁早嘅

Hello早晨呀

去咗烚唐心蛋

你早餐咗未

食緊

lm

hello食咗早餐未

未 去緊買腸粉燒賣魚蛋

張

未瞓醒

星期日要洗面提下神

醒到瞓唔返了

早晨

靜好

失戀X3未

希望今日gd end

失戀無獎~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我信佢地愛我

我都愛你 但你唔愛我

明明係我話愛你但你嫌棄我唔記得我

講到死之前都仲講緊
你愛我 我都愛你

公海(O1狗)

BTW DSE狗要加油

海B g chi你地

祝聽日考dse嘅你地好運啦

放鬆心情考啦 只係一個過程

@都慶幸我共你遇見

聽日考DSE啦？
王子祝你地一切順利

沒3絲

唔會早啲起身係冇熱香餅食

識到新男/女朋友仔啦？

祝佢dse順順利利啊

咁我都祝佢順順利利
這些天是DSE的大日子，但其實也只是你生命中眾多美好日子的其中一些天。不要給自己太大的壓力，只要盡力就好！只有保持冷靜清晰的頭腦，才能夠帶著你這一直以來所努力的成果，交出最高水平的答卷。祝你成功，為你加油！

塵巴
睇相見軒尋日一定好攰啦
朝早落機直踩到夜晚

係好攰呀不過好彩冇人撞佢

邊個撞佢我一定唔放過佢

早

好眼瞓

眼淚絲

笑巴

食咗啦瞓咗陣又繼續食

蕉蕉

喵

有冇瞓到㗎你

6點瞓

早晨有冇好啲呀

被人嘈醒咗 9點先瞓到

唔瞓多陣？

射射射

Gay

流幾時開始鍾意玩呢啲嘢

唔瞓啦再瞓變阿伯

我仲好眼瞓但要落街食野

唔好亂講嘢

喵

耐冇見佢情不自禁

就算知道實在太愚笨

哎哎哎

Hi

千千

咁我呢

琴日mk為你作咗兩句

佢做幾多野都無用

能傷我最深的人偏得我心
好慘

軒軒

終於收工啦我

辛苦了幾時有休

塵巴！

食到一半瞓一陣繼續食？

估到

鼻敏感好辛苦

下次搵人陪你食

聽日唔洗返學

食完瞓 瞓完再食

又一個人

食檸檬

咁大樹菠蘿呢

星期四

放假多數抖定有節目

我戀愛了

乜咁容易

墜入愛河

同你一樣咁容易

羊嚟㗎

隻羊個樣好唔情願

眼神空洞心諗:放我走

我開頭以為係狗..

浸死了

明明睇個佢打咩咩咩

個caption係咩喎
btw有聲

唔好救我

係就好

開頭未睇字

諗起佢扮羊叫

你睇得太多妹妹

死姣婆莊思敏 非禮呀

唔認得

成個人壓埋去想點

軒叔好慘

笑咗

係

對波想點

Hi好耐冇見

佢同我印像中莊思敏個樣有啲唔同

你出現了

好耐冇見

個下巴吉死人

流b

因為你他出現了

好撚肚餓

食嘢未

落街買野食？

等我爬文先

同你一樣唔鍾意落街囉

我有落㗎

今晚煮飯食溫書溫到天荒地老

食飽未

塵巴還好嘛

咁都要畀自己適當嘅時候睇下嘅

一般

成日出去都唔記得買嘢食姐

飽了 一陣食生果

禾都食緊嘢

做完project未

加油呀
唉我唔想面對pj mt

唔巧再po嘢食圖啦

你都溫書㗎咩

好似好辣

有咩忙

真好 我食自己

講到我好似真係唔會咁嘅

未 聽日有asm要交未開始做

快啲食嘢啦

約人

唔係㗎 好正

食唔到辣

我識嘅喵b唔會㗎喎 你係邊個

渣架Ching!

是咪因為我放咗你飛機

冇人約 一陣自己去尖沙咀聽busking

唉 我都係

胃唔掂

唔關事呀 我本身都冇約人

梳囉你見我依家覆緊你，
咪知我唔係溫緊書

你唱埋一份

辣真係好正 但我都戒緊

蛇精樣

你唔比人突然間想溫書

上次

蛋膠

聽日考？

dont binc

點解戒

你會約人一齊食生果？

個個放野食

聽落唔係㗎

遲啲會呀 同朋友約緊時間練

好mean

笑乜鳩

又整左容 奶

笑巴話食自己嘛

我識嘅應該係突然想打機

想聽了

對波壓到變哂型

食唔哂

禾琴日矛打！

對味覺同把聲都唔好

咩科呀 我教你

聲
都真
好在我食唔到辣唔會食

唔約？ 我都自己

一陣去睇吓見唔見

可能最好練唔好唔出㗎

唔通個個都想放嘢食咩

唔識辣姐

我錯

咁唱上嚟

咁又係我識人都唔會咁

加油必勝

叫小辣

好想食蛋糕

見到你有on

會拆

數學 諗住聽日白卷

而家先講

個喉嚨會爛

下次我哋約佢一齊食生果啦

多數抖或者去睇戲

不過夜晚要去學嘢 好遠 搭車上堂都無咗大半日

咩科 btw改咗名 我識唔識你的？

咁好

我係數學白痴

屌啦 等咗龍仔成半個鐘
原來暈撚咗係廁所

唱k

做乜笑人個波

咁你生活都好忙

咁你又叫辣

食落先啱 打錯

遲啲練個陣放

我想聽第二次愛你

又要打j

禾唔G咁辣㗎嘛 我明明嗌小辣

譚仔三小辣都頂唔順喇

咁溫書做咩 中二數係教咩 我應該仲識少少

辣妹

希望快啲完咗啲堂

但有時真係會好想好想食

落711買

學緊咩啊

下次早啲講啦想見你

痾爛屎又話你知咩

我想食但食完辣好耐 鼻水口水都流

學生39蚊 快啲

咁係咪唔俾溫geography呀

冇學生幾錢

搵你食飯先

佢話佢唔食辣姐

Neway定red mr.

邊有男人會係廁所半個鐘沖涼㗎

要練練

瘋狂搵我食飯啦唱k都得

咪咁曳啦 遲啲放咗先

要叫微辣

Oh曳曳的

要叫加蔥

實走唔甩

J定先

我成日都得閒㗎喎

你又話個胃唔得

點樣J定先

我個陣全班第一㗎geo

等你隨時

下次唔食呢啲

係
食完胃痛

J住舊歌先!!

所以下次唔好再食啦

唔知.. 你唔係都係學生咩

我都係喎

佢上次食嘢有叫辣 跟住辣到佢食唔哂

已經驚咗

Neway

我唔止..

好叻仔喎
我通常常唔溫之後差少少合格

去啦有k快唱

屌你 爆大鑊

可能好難聽

你咁好j

就聽日一齊食啦

講緊咩

你個頭都set半個鐘
佢係暈咗係入面

人哋 artist set頭都幾個鐘喇

一齊食

本身鍾意食？

真㗎？我聽日得閒

開嚟見我

認錯人

會想食 越唔食得越想食

可能鐘意食但係又會痛
寧願嘗試痛苦感覺當享受

呢個係香港開電視一個吹水節目

跟住揀咗做elective 最後drop埋

幾時

呢啲咁刺激嘅嘢 等大家有機會相認咗再講

聽日星期三星期五都得閒

公開恥笑

有學生證得㗎啦我諗

上次淨係認左

連你都出埋嚟

最近把聲好飄忽

我最近都唱到柒吓柒吓

我聽日約咗喵b食飯 你一齊囉

喂啊咁㗎咩

好遠？

一上水就恰鳩我

社交達人

唔知呢

要見人先會 訓著咗？

流兄

有hinsideout個啲已經算好

唔小心做咗mk

塵仔

無嘅話唔去唱啊哼！

成個鐘之後先覆我
屌嬲

流流

巧多人

喵喵

食小小辣過口癮

好熱鬧

Manner

流巴

做乜學蟹

幾開心

你好似都見過唔少佢地啦

巧

唔小心

喵喵要考試但係

軒軒好耐冇見

好難咩？

上咗嚟一日變咗日日上

月女

等大家

見到18c就有莫名嘅親切感

佢係邊個

下晏囉 禾放11點

你咩人都畀你搵曬啦

你把聲好聽呀但係

收皮

因為個名有張敬軒

我覺得我哋好似玩緊迪士尼巴斯大戰索克魔王咁

佢地應該唔會check咁仔細掛 你試過？

唱歌可能係
講野一定唔係

你把聲都唔錯

元朗個邊應該

好正等緊黃峰女開

屌你咩我比你嘅梗係唔難

啱

但而家係咪冇咗了

講起食辣就諗起啫

一拎電話就會手痕碌入嚟留名留名不停留名正評

冇咗成年..

點解係月女啊

唔好咁講 毒撚嚟

有聲

你講無能為力？

幾年冇去過了

見你成日掛機等佢

組團去

好掛住飛越太空山

好耐冇睇佢地了 好似低汁咗

老啦。。

係啊

都仲有 但改咗名

乜唔係去咗餐廳先咩

串親

廢青here

我愛paul

我最近因為我喺你個心入面

唔使溫書咩衰喵

一次過

等到夜深都等不到他

我半廢

咁又未 新個班冇

冇得玩了

話哂你都差唔多大呢到啲人成倍

事實

好沉？

點解

好似變咗新嘢之後就無去lu

薄呀

半廢青+1

好串囉

又亂講

邊有啲咁嘅事

係問流巴

薄嘅話就著多件喇

個陣你見到我有好似嚇親喎 食雞翼個陣

軒喺入面

明明個琴冇壞但係又話壞究竟點解

我知 所以叫你一齊

冇咗鄧梓峰

食雞翼放題

我搵緊工

叫呢度啲絲打借張 有啲人有兩張

代表人物: 喵b

張醫生啊

當你個樣童顏佢就唔會問囉

睇吓你哋點

邊有係你以為我block咗你牙
我唔block人㗎

99年
唔洗驚

唔知邊個了

絲！

好正

哦頂

點解佢知嘅

你擋我頂

我18碎

錄咗句音講野

一齊呀可以

辛苦曬

Tg禾

係咩 老了

要放上嚟了

冇你tg

講野唔放 好難聽

渣

原來你咁細 你教緊嘢我以為好老

其實好似有

又有

呢度你最老啦

佢成日flirt女 有都唔出奇

我淨係入咗我軒個群

仲細過me

大把大過我

老巴

咪屈啦 喺第二啲途徑拎返嚟

傾到計咪得

有錢人

周圍拎人tg

仲要你成日咁有禮貌 先以為你好老

禮貌呢啲嘢幾多歲都應該要有
好啦其實應該係我老套

老公

咪理笑巴

meow

冇屈由post3開始見證住

老笑
咸宜

love u軒軒

禾呢

啱嘅 要叫喵b學嘢

愛你

唔好咁講

再亂講嘢聽日掌你嘴

屌小妹我有少少驚驚地

同你出街咪好有禮貌囉
我係鍾意係度串你牙

雙贏啦

佢成日周圍屌人

錫晒

網上兇狠

你淨係掛住佢

風箏

巧驚

b好耐無見

打屁股

因為每次差唔多1001佢就會出現

原來你鍾意玩打屁股

咩叫成日周圍屌人
我對frd係好兇狠嘅

而家都837啦

鍾意打佢 小朋友曳係咁

我只接受靚女打

多謝啦
唔想介入你地

要對我溫柔啲

軒軒
你先係真係見證住我喺連登嘅心路歷程

冇得拒絕

阿叔你就黎生得我出

我呢

咪亂講喎 大你幾年咋

係 係愛嘅起源啊

男人打男人會好古怪

敏感㗎

你返去瞓覺啦
我識佢嗰陣你都唔知出世未

唔得 我係呢度串多啲你

嘩

笑死風箏好嘢

幾多年？

做乜學公X

冇x海仲串過我

點解我會係串柒柒既角色

頂你呀 我出世個陣你呀媽都未出世

現實就俾我串到一棟都冇

3年

唔好呀

樹大招瘋

我就係瘋

So mean

有冇心水number

相認了 喺度傾咁耐原來識嘅

我回來了

係咪就係你話佢去參加sing con會笑呀 你咁嘴賤

好誇張呀 睇到我都緊張埋

Asso抵搏啲覺得

買咗幾包花生了

唔係 應該

救命呀

仲成日喺度發癲 笑死

出黎揾食左

而家你在明佢在暗

但聽把聲似唔似先

已經唔知做緊咩

都係一個好選擇 唔係個個啱而家個讀書模式

張敬軒你睇下你班fans集開心 真係多謝你聚集曬大家

幾開心啊其實認到同自己一齊鍾意同一個偶像嘅朋友

聽講佢唔再做歌手

比起鯨大同樹大我會寧願入asso搏

都係㗎啦 點會咁多共通

我好驚嚇

你錯過咗一段好精彩嘅歷史相認

711嗰啲日本花生嘅好食

笑死

都係 同現實啲朋友都冇咁多嘢講

唔緊要 我都俾同學發現咗

開心圍爐po

呢排係咁食蝦子花生

有興趣嘅科？

大專同學未發現我

都係嗰句「識到你哋好開心」然後就會畀人話口花
公X串親

哦 俾人發現埋唔當你朋友添

你聽邊個講㗎

Mean

好多人我都無save返

所以你都搵唔到佢

仲係唔信

跪求懶人包

可能佢一路扮其實唔係a0

真心開心㗎愈嚟愈多人加入呢個po一齊鍾意張敬軒真係好開心

真

我wts有舊對話

好似問過你讀咩

嘩等陣 唔好咁快 留1001

可能係佢之前話想做Youtuber 佢講笑㗎啫 兩樣一齊做

不如你save我個電話啦

睇到好精彩。。

我以為係真 退出唔做歌手
全力做youtube

支持